點解掟通渠水落街就要調查 掟個人落街就冇可疑？

巡警遭狂徒掟通渠水 「乸穿」制服灼傷手送院

香港變左警察國家，佢哋話事

（轉載）十問「販民國師」沈旭暉：如何保證飯民加入功能組別會消滅功能組別，而不出賣選民？